[皇者之戰] 6/5 - 14:30 - 港超總決賽 - 東方 vs 傑志(2)

東方繼續食撚屎

狗志食屎啦

電光火石之間，以廖國文質素點會吹停，佢自己起碼要load十秒先有反應

想問東方點解咁黑人憎？

無太留意香港足球

應該唔駛再含撚

迪高咁撚有品拉返起人地

公關，對球迷閪

賣港西波
放主場飛俾含大狗

係，輸到三零之後推返上前鋒位了

華杜斯+F7+Kobe

艾華以為羅振庭廢過黃炎堃？

反錬人人有責

唔該

亞冠踢得差都預左

賣飛單野真係不可原諒

點解話頭傷一定吹?
明明無話邊邊犯規
但傑志就係禁區攻緊

好撚中
唔只班職球員，連啲球迷都係

錬鈁知唔撚知醜字點寫

流浪1:0

諗番起上年仲叫緊廢蘭度fc
今年傑志有咁大進步真係

頭傷可大可小 驚暈左 英超都即刻吹停再開公正球 但米曹成日都插水 冇人信係抵死

流浪1:1大埔

麥基

其實個波係個龍附近仲攻緊既話冇咩可能因為你傷頭就即吹
點知你係咪扮野 至少要清出禁區先會吹

咁都唔入

Dum春

天佑我傑

鴨仔波

mcgee

小明
我搵我阿嫲都射得入

dum春做番自己

明黑鳩你

笑話

MCKEE回歸水準

麥基義犬報恩

跑狗

屌你老母嚇撚死人

麥基好波

麥基係唔係香港基奧特?

想傑志贏 但都想東方追返球先

贏阿鵬第一下

標天呀嘛

鵬哥

用個肚腩都得

傻左

流浪唔係對富力?

標天

係都東方俾人炒都幾球啦

咪讚膠鵬呀 一讚就出事

其實呢球好難怪佢
咁近而且仲衝緊門

數你老母咩東狗球迷
死球喺度1234屌

btw 讚下鵬

比d希望佢再炒

點會咁吹

傻邦自己跣先喎屌

流浪1-0富力

利馬入波

笑死

踏波車

點解東方咁多 hater

唔好再話幫傑志
呢球黃得啦

牛榮今日好努力投訴

個球咁都唔入

有冇人報吓其他比數同入球球員

Mckee件撚屌

咪就係

林志堅

林志堅忍咗成季終於爆發

點解東方唔淨係賣飛比會員

東方班友想點？
三防中完全唔迫搶，逗下逗下咁
成班波行行企企

thx

有無手足整個點解東方咁多hater懶人包

弱智先會做東狗

方小肥真係好撚得意

麥基下季返傑志？

儲咗成季力

圖書館好過作客

期待鄭兆均繼續進步

mckee個千古罪人

買佢打亞冠係幾好嘅

家傳戶曉

香港連加特

因航咁款

勁到

流浪2-0

黃駿軒

東方好撚廢淨係識9斬

有冇未計今輪既積分榜

波都hold唔到

原來大埔得失>過南華
大埔贏都推到南華做5弟
元朗加油,最少不敗

籃球五秒開波

E場之後港超幾時先再有紅𣄃

左腳射嗰球其實係佢策動由後面帶上嚟

凌空補籃唔係咁易嘅

麥基，不了

龍門後東方班小學雞屌哂鬼

波底咁差 件件唔會要

計對賽成績先

個假身呃開曾錦濤真係級數表現

曾華

繼續攬實謝敏榮啦垃圾隊

傑志逼到錬鈁組織唔順

有alex了

咁元朗加油

坐緊界限街個邊，但前邊有4條東方廢老係度屌足全場

狗志

唔記得左大埔炒南華果場啫

仆街去廁所都難

有冇屌番佢哋

呀唔係 連用飲水機都要排隊

原來無睇username,ok我收聲

之前睇港隊旺角場都冇咁滿

打左五場亞冠之後都習慣唔到傑志啲逼搶

是咪藍色東方polo

吾朗半場精華：朗撚調戲梁冠聰

你唔撚係喺元朗?

仆街有個廢伯鬧我企起身阻佢睇波

女廁唔係問題啦

支持牛榮永續東方左閘位

rubbish

一年有一場扯紅旗都好開心

左羅 艾華 大佬
三大垃圾

三防中無人做波

如果傑志拎足總盃，係咪第5可踢附加賽?

廢伯唔方便起身好心就坐輪椅位啦

屌你講咁撚多原來又係去旺角

東方下半場入番你兩粒啦真早炒pk準備做罪人

成隊錬鈁慢半拍 , 傑志硬淨迫搶 , 進攻打one two都打散佢地 !

難得港超都有大戰氣氛

搓過一個俾 kobe 再走位前插
香港球員就係冇呢種意識

你當歷史悠久南華死牙

出菊花啦

東狗廢老躝返去花墟啦

係咪又踢左閘呀

Yes

true

踢到羅振庭鐵閘咁

射到兩腳都偷笑啦

東狗換晒
菊花換傻邦
gio換米曹

鳩跑倫in，迪阿高out

如果東方只賣8%票比傑志同只賣比會員同暫停收會員
咁今場中立場都好過作客
點解唔咁做

艾華連黃炎堃都過唔到就想過左邊撚羅振庭

冇得揀， 鬥攻傑志覺悟吧

差D

差啲

gingin 又嚟

許許許

Zhigin

原來牛丸識咁早換人

志堅

好波

0:3

華杜斯

3粒

456

東方會唔會波都未掂就失

華杜斯入埋

志堅 華杜斯
高幾班

789

屌真係

傑志 = 恒大

東方

媽呀 好醜呀

牛丸係咪弱智

好爽呀睇到 東方食撚屎啦

係咪第一個俾人炒嘅女領隊

「想要幾多球岀聲啊」

柒哥禁區頂窩利goal

南區3:1

今次真係手執牛耳

炒佢老母

Chan7

波皮都未掂到又輸一粒

似係麥基做罪人多啲

笑撚死人東方

牛丸最多係upset 之流

南區4:1

南區4：1

第一個被解僱既男子職業足球聯賽女領隊

so沙左路傳中，梁子駿goal

狗志早啲走啦
唔想比人完場喪屌嘅話

足總主席梁孔德今午在港超聯冠軍戰前透露，七月可能在香港舉行的英超亞洲賽將沒有主隊參賽，由四支英超球隊角逐，足總已將有關決定通知正爭逐今屆聯賽冠軍的東方龍獅及傑志。

梁孔德表示，英超方面計劃今年賽事安排在中港兩地進行，只是未能解決主隊、賽制及賽期等問題，英超早前拍板由四隊英超隊角逐。
他表示，利物浦已落實參加今次賽事，李斯特城的機會亦甚濃，其餘兩隊則仍待簽約落實始公佈。消息指，其餘兩隊有機會是水晶宮及西布朗。
梁主席稱，賽期已定於7月19日及22日進行，至於是否兩日賽事安排在中港兩地上演，還是兩日都在香港進行將在短期內有落實，但決賽肯定在香港上演。
利記早前已經公佈今夏將會東來，作為球隊季前熱身賽的一部分，儘管有關方面遲遲未公佈確實的比賽資料，但紅軍訪港事在必行。至於此前指原定在上海舉行的第二天賽事泡湯，賽會將作何安排，暫時仍屬未知數。

請佢食雞胸啦

留名睇完場瀨皮話人八國聯軍

場波都唔睇 追住佢屌

弱智閪方球迷無曬聲氣 ?

完場有冇人衝入球場慶祝

班勝利球迷拿拿臨走啦 仲喺度俾人笑咩

私心想睇kawai

班鍊狗呢
死撚哂去邊呀

垃圾時間

你地加油

拉開左比數應該冇交打嚕

南區4:1?

好擔心包青天

俊立一早著定波boot

多謝傑志幫香港人出番啖氣

雖然傑志都唔係好得好多

牙濤

曾錦濤踢港隊
不了

輸3球就收下皮啦曾錦濤

希望快啲公佈啦

曾錦疇會唔會兩黃一紅 對住費南度俾人女女女

林志堅級數

1:3

又刷死角 cls

屌你老母辛祖

係靚嘅

個講波佬

no goal goal

唔理牛丸

妹祖唔配合林志堅

搵謝敏榮對位

哇屌你老母

牙濤表示聽力有問題聽唔到
金蛇就視力問題

笑死 勞高唔同淆演give me fove

牛演想HIGH FIVE

sandro

真祖做乜撚

我都見到

牛演

辛祖......

天台邊行返入邊

又出迪基圖，屌

東狗

東方精神 輸波打人

菊花收山腳

咁樣踢鳩人仲好意思叫人快D

留名睇辛祖做罪人

儲咁多黃牌有獎？

踢波定踢人

俾人踢左幾多腳

屌你踢得咁核突

曾錦濤今日咁撚多嘢講嘅 踢好啲先啦好心

準備3一3劇本

軍醫入埋黎都唔駛出場邊

忽然球迷揮手區

無得睇徐德帥打9人

係時候開盤東狗邊個紅先

嘩痴撚線

閪方呢隊波好噁心

個犯規攞咗牌唔使出

又收人山

又一下 痴撚線

屌 明踢死腳喎

紅啦屌你老母

東方黃哂11個未

打人

成班輸唔起咁撚樣

紅得啦屌你老母

你老母呢球可以紅啦下話

對含大又唔見你咁撚茅，食屎啦門口狗閪方

點解次次訓咁耐都冇軍醫入黎

東方真係冇class，成班爛仔

東方食撚屎
幾時有yennie

佛山精神，輸波打人

東方垃撚圾 ！

東狗真係冇撚用，剩係識本地賽打9人
對恒大都係咁就好

我要睇波

東方真係高層大陸狗 踢法都大陸狗 球迷又係大陸狗

屌 好撚核突班東狗

屌你東方茅撚到

過嚟黃竹坑，拳皇男友都喺到

佢對恆大都咁踢我真係佩服佢喇

正宗佛山球隊

agger 恆大狗又唔敢咁打

岩岩個cam影到俊立
係咪又舉梗中指

你又見到

對含大個個比人撚到腳仔軟 踢人都冇力

Gio嗰下紅都唔過份

14個黃咗6個姐 未夠半隊

淆演光環

勞高舉中指

上場對恆大見到許家印
成班擦鞋跟尾狗

Yennie就做人妻

LUM 咁有力翻身都仲追到

俾牛榮點追

勞高比中指

牛榮跑唔到

Foul撚夠未
想踢七人自己去麥花臣啦東狗

喺度咪見到

Ankle breaker

牛榮

D黃牌

打架

佢傻撚咗

球證眼殘

投訴可以拎返個角球

腸乙injury，chris in

唔出奇啦 充分解釋點解作客出聰頭

食屎啦又舉

insulting conduct AR 睇唔撚到

費7輕鬆過

咩apps

俾人兇就轉肽

艾里奧會入波

主席比費7打爆

Kato in 鳩美斯out

高美斯come Yuen Long

跑死班軍醫啦

yes
bojan小心

kim sir 又赢

屌差啲

妹祖

sandro差少少

屌 差D

以為慢流尾袋

有運

又miss

f7

Fernaldo完爆

F7

伏線

東方 唉垃圾

Matt lam out?

av緯is coming

許許許chur爆了

費蘭度

全港超邊個右後mark到佢

傑志個標語做乜鳩
因為傑志 所以兄弟

呢個時候東方入番粒就好睇

你第一日睇呀

妹祖打突擊

on9仔 未換就開

妹祖今日派左幾多次膠

許許許辛苦了

唐文換衫

咁惡架咩 真係第一次睇

前鋒入到波就夠啦

費蘭度好勁

標天 2:1大埔

其實唐文有無能力踼港隊?

Who score

朱sir
志堅咁fit又換

堅堅咁勁都換

又妹

入丹尼好過，堅今日攻守兼備

南區，236人

左閘

成季打銀牌同依場

1:4

真祖

ko

又比佢妹入

妹 費7

HAT-TRICK~

yes!!!!!

控個下係咪有心

搞惦

韋狄

妹祖帶帽

1-4

辛祖勁撚到

完

Gooooooooooooooaaaal

仲有冇人質疑妹祖

抵撚死la 東方

kobe

食撚屎啦佛山隊

辛祖球球都係咁

好苻碌

辛祖好-6

Mu King

比隊長岀嚟攞彩好冇

洛9仲爭幾多球

20場入21球

所以唔好話人地妹吓妹吓
咁都妹入三球

鬧佢射失12碼個d自己道歉啦

Vadocz please stay

垃圾神射手淨係識對弱隊刷入波

東方呢四五個星期失左幾多球

見到狗志個樣 正

sandro vs mckee

class

神射手本色

盧均宜sub please

唔係香港人入黎叫做撐返香港代表 東狗個3場亞冠靜過圖書館啦

其係洛對尾三都入唔少波

點解東方咁廢？

辛祖揀波踢

心都涼晒

幾時紅隻東狗啊

留力

見到狗志個死狗樣咁好開心，佢會唔會爆血管

南區4：2

謙謙同後防出誤會，柒柒下chris goal

界限街氣氛好正

身體健康呀
睇住佢痛不欲生嘅樣好爽呀

學關島屠夫話齋 都要你入到先得
對弱隊都屠唔到更加畀人笑

柒哥同chris都刷到入波

大頭

小西灣入場人數 100

食屎啦廖國文

控制比賽唔等於盲忍輸波球員情緒同不當行為

尤其勞高不斷屢犯

思沙基

大陂頭14XX人

運氣對前鋒真係好緊要 唔洗勁 入到就夠

飛馬有12碼

中國輝快d離開東狗呢隊閪波啦

朱sir換志堅已經成為每場指定動作

東方踢緊4-0-6

沙華12碼射中間，goal

南區4：3

肥版peter wong

黃洋

艾里奧好波

算係咁啦 keep住有俾牌控制住球員 如果呢場好似省港杯咁 咩牌都唔俾 就真係9成開拖

佢有忍住手唔紅

可以紅有個下

開波嗰廿分鐘已經派利是咁比牌

淆底掛

Jordi 3-0

妹咗去邊

咁都唔黃

nogo 又嚟

死都唔肯俾牌勞高

擺明驚佢爆

三番四次欠缺體育精神行為

茅撚到

如果係我會接受佢表現 無咩決定性嘅錯誤 黃牌要俾就俾 紅牌無計啦 係要好明顯先敢俾

未轉account?

場邊係咁屌

牛丸收皮未？冇料扮四條
天地有正氣

輕鬆過牛榮

唐文

等睇捧杯

過得咁靚交得咁柒

KONNO

巴打好波

南區4比3飛馬
全場完

衝入球場啦喂

大埔3:2

大埔反cup

好有feel呀

見到俊立了

又on9唔到

衝入場 正

好正

南華

who score

小心慈母出紅旗

見到狗志個狗樣真係正

支紅旗插咗喺看台頂

積分榜而家係點

3:3

南華第5？

大4南5元6

油渣拜拜

有無巴打都衝左落去？！

小西灣啱啱好100人入場

閪仔

其實都係得東方同南區有d 能力打

南華絕殺

派路域1：0

有諗過

屌

突破防線

見到狗志個樣 散班囉屌你老母

元朗

大埔3:3

見到華杜斯失波個陣 dum 哂地

落丙組啦屌你老母

巴打好嘢

南華點都有得踢附加賽架啦

好癲 英冠升班咁撚樣

唔衝都on9
有機踩草喎朋友

難得機會丫！！係香港好少有得衝又唔捉人
利申 衝過落纽卡素主場

好彩南區無4比4

冠軍係咪有亞冠打？

直入分組

機會難得牙

方小肥有無喊？

百年班霸得第5都唔笑得

屌大埔

唉

我朗

笑黎都廢事sor

傑志亞冠努力

第五係咪第一場就對東方

梁狗志呢

可能-6拎埋亞冠資格呢 咁油王就唔走

南1:0元

星美塊板

唔夠癲 冇全場人衝

保安5pcs

件件叫球迷冷靜

頭先行過嚟講咗

過黎同我地講陣間會影相 唔好衝

有無人知邊個輸12碼

即係南華最後排第幾？？

邊個衝邊個係鬼

另外四場賽果：
元朗 0:1 南華
南區 4:3 飛馬
富力 0:3 流浪
灝天 3:3 大埔
完晒

阿仙奴

落後咗成季去到最後一場大勝贏冠軍攞埋第一次亞冠資格, 如果啲球迷都係齋坐喺到無反應嘅話, 真心熱愛球會極有限喇

我南

伍健講咩呀

Fa叫人唔好衝 唔係拎完冠唔俾同球員影相

今年未必排到第四喎

估唔到無全場衝
Btw原來旺角場真係好細

完哂場
你仲瞓緊？

有無人有一齊衝

5場嘅入場人數?

太太團

多假鬼

直播影唔影到人衝

WAGS

現場把聲係邢生？

點會影唔到

ofcoz yes

好大波

小西灣100人

yes

無哂假鬼就差好遠

講緊阿仙奴今年未必排到第四喎，你係未來人？

新頒獎典禮

ME

應該係 on9tv得返兩個人講

係現場

灝天大埔230
苦力流浪100
南區飛馬???
元朗南華1459
東方傑志???

In wenger we trust

梁狗德

可能河蟹影第到

入場有2條靚女 27區 深藍色衫勁靚

應該好似歐聯果d咁，叫贊助商派d禮儀姐姐

叫中銀搵d teller 去

Mustafi???

今場超多靚女

而家冊都冇注

啲牌唔係應該俾助教嘅咩

好似冇金東進？？？

why no 521

澳假有機

人地入場就咪影鳩人

金東進係咪雞左？

識搵 邦仔幾好

陳仔太勤力，邢仔少左好多job ，fox sports 都少講左 陳仔可以24小時內講F1 德甲 歐覇 朝早講電台節目 訓3個鐘

唔通揾大頭咩

三林變 唐林艾

朱sir真係攞盃都唔笑

睇咁多年本地波第一次踩旺角場草地

季後附加賽邊幾隊打？

今日氣氛好過係酋長球場

係咪夾硬吹到有100 ga

人唔笑狗都吠

東方 南區 南華 元朗

小肥痛哭

我估五十個人都係贈票

計埋兩邊職球員同保安就有100

第6

臨尾香, 同元朗同分輸對賽

季後附加賽贏左有咩著數

有得踢亞冠附加分組賽

亞冠外圍賽第二圈

你既人生真係好攰

原來係咁 鬼唔望東方輸撚埋

訪問左狗志未牙

不了 喺更衣室屌緊牛丸

過緊關返佛山

agger

寧願南華柒都好過睇同一隊波柒兩次

無FOLLOW開香港波
想問下早幾年南華唔係仲打緊亞協杯
做咩無喇喇有亞冠打

南區都

我都希望南華入到分組賽柒

嗰陣班主係邊個

因住好似上年咁柒到第一場都過唔到

agree，但未必過到Ricky帶既南區 上場都係高少少

今年聯賽個分排東亞第6所以有1個亞冠分組賽位1個外圍賽第二圈位

華杜斯根本超哂班

張博士

南華起碼冇賣港

??? = 點都有5千幾啩....

估唔到....香港做到1個週末有0.1%嘅人口去睇香港波

油渣 仲要其實打柔佛打得唔差

旺角場64xx

就係

計埋東網直播有12000左右

姐係以前聯賽個分好低?

分組賽全勝出線八強輸柔佛
分組賽反cup出線都係八強輸柔佛

東網live最高有8千

痴線
東方今年攪到咁都仲有人覺得佢地會用心打亞冠
俾南華南區甚至大埔都好過狗志

第一年如果麥比連留隊就好

計現場啦....不過估唔到南區得咁少......以為會做到元朗咁

撐南華
東方

根本好多人都想香港波死 支持佛山隊真係弱智

就算油渣係柒
都好過狗志出賣球迷

冇去過 南區個看台本身最多坐幾多人

南華有好多死忠架

南區都好過東方啦，人地知有亞冠要踢都增援，東方就簽個吳中超返黎坐

東方抵撚死

仲有元朗地區球迷啲基本盤

十蚊飛

yes, 成就達成

單邊好似得唔知4千定5千

元朗同埋南華都好多球迷入場。

睇見佛山龍獅班球迷內訌就笑死😂

南區嗱

南華 南區 我朗 錬方
咁排應該無錯

有咁大咩 搭車經過以為好少

南區心口ISUZU點都好睇過星X

希望港超可以繼續有話題性
今場係幾有氛，3:0果下以為場波放入雪櫃，勞高球左腳死角
傑志今場逼搶

支持南區踢亞冠

而家傑迷個勢，要南華迷歸位抗衡

費蘭度同真早勁到

足總盃決賽，除左總部邊度買飛？

xx有23個買飛 依d先係真痴線佬 其實有人係外圍佬

下年5件首先要留華度斯
再整多個有卡士前鋒頂妹祖
妹祖打亞洲比賽冇咩料到

踢嗰日即場買得啦，sold out到我切啫啫

最後衝入場真係好有feel
希望繼續落去

不了
妹祖當本地

其實外圍佬今場會唔會買唔到飛

當本地其實好好用

妹祖欺善怕惡

華度斯應該留到 今年得外圍賽都肯黎

南華如果有亞冠我信佢會積極增兵先囉 東方?不了

上錯賊船咋

小肥又喊

ching 係咪同我地兩個時空

丹尼金東進同魯芬雞得
即係下年傑志起碼入番三隻鬼

東方增兵咪搵左吳偉超

100萬踢4個月
下年可能唔止

丹尼就變本地

成日覺得妹祖太懶

外借南區囉
唔信下年踢亞冠件件仲會留丹尼

有冇巴打知，鄭兆偉今年有冇出過？

佐迪同列斯奧係咪借去流浪only
佢地下年都轉本地

想問下岩岩東方球迷乜事
見到有個女人係到嘈

享利亞冠有份落場架

傑志自己都要打本地賽架

最緊要佢收得錢之餘有heart踢

如果簽到個卡卡/卡里祖lv就好了

想問下如果輸左係有得踢亞冠定直接收皮？
我見傑志冇得踢亞協但反而河內可以，唔係好明

一定要留，下年先32，條中場線係upgrade左成個level

華杜斯用係亞冠分組賽唔會失禮

同聯賽有隊踢亞冠就冇得跌落亞協

第六或以上嘅地區係點都冇得踢亞協，香港係東亞第六

咁慘 thx 巴打

ff下件件件件件會唔會簽d有卡士嘅球員踢

拎盃王

決定左附加賽繼續狙擊
anyone but 閪方行動

between 先祝賀閪方食哂四件雞胸，長食長有

丹尼佐迪列斯奧踢後備加指導青訓
另外斟返一兩個高質外援

大埔出去打亞冠就好睇
踢大埔運動場個塊薯仔田

唔係懶而係慢

合唔合AFC規格

球場唔合符標準點踢
同埋連季後附加賽都入唔到

香港得大球場、mk場同TKO係合規格

之前大埔亞協踢旺角場 天水圍飛馬就將軍澳

睇見方小肥喊就興奮

零本土 玩曬啦

傑志成功反客為主

支持

學英超咁規定要注幾多個青訓囉

"怎麼才算贏傑志?"潮文

有無相？我未見過佢真人，聽就聽得多

search FONG PUI YAM at Facebook

雞魯芬 入個件好啦

大埔踢亞協個年都係將軍澳

梗係要狗志柒到貼地 自降丙組啦

抵撚死
同KB一齊柒

東方廢老又有野講
第二球傑志球員非常沒有體育精神

費蘭度安慰方小肥

佢話傑志贏球證

大埔個年旺角場維修緊
只可以大球場、將軍澳、小西灣三揀一
之後一屆飛馬都係一樣揀將軍澳

點都揀將既

謝謝

大快人心

佢對含大好似今日咁茅，收一兩隻大陸狗對腳，我都會同情佢地

而家？ 個心涼撚哂

女人都係唔識教波架啦

btw 今場點睇兩隊打氣既情況

今場唔係傑志主場咩

好滾動，聯合軍終於有成功既一日

成個界限街齊屌主席勞高

七十幾分鐘影撚住狗志個收皮樣，界限街個邊勁high

勞高個球入選港超金球

主席我知乜事，勞高因爲茅？

香港波 連登仔終於然返鋪 唔係希望越大

又叫人wfc港足？學乜撚嘢人出post報波啊屌你老母臭閪死熱狗

勞高條撚樣舉中指

東狗得鼓聲冇人聲既

洛神始終平價食材，廚師又一般，碟菜上唔到大枱

勞高俾人屌仲要串柒柒指住自己背脊個no., 咁撚串當然招呼佢

佢係對住球迷舉中指

東方班人絕大部分都係冇球品

勝者為王 敗者為寇

你贏既你舉碌鳩出黎都話鳩知你

不過輸波就

傑要多謝流浪 關鍵時候搞鳩錬鈁 唔係食場就wfc左 唔會扯紅旗

連登會戰勝歸來
龍獅佢掃進棺材

今場傑作客

借咗佐迪列斯奧過去呀ma

熱犬追擊手

其實流浪就算輸俾閪方，今日傑志贏波都係冠軍

Jordi

有冇巴打影到4:1嗰陣no goal個死狗樣

傑志好波

今日手足們成功集中攻擊 謝敏榮同曾錦濤

牛丸真係垃圾黎，明知自己兩閘弱都冇針對部署下，大巴又唔打，抵你輸

垃垃好波，壓哨過苦力，真本土必勝

傑志fb啲東方球迷酸到

東方班球迷好惡 係咁屌球証＿

半場換走兩個防守球員打中出足總

今日有份屌佢地，只限今場
東方班人好快d轉會啦

費蘭度一掂波對住主席，傑迷就會叫撚狗

巴打

好似次次都過到

事實係，主席真係比人任過

主席輸緊三球仲串柒柒

係咪第2,3,4同5打季後附加賽？

佢真係有得話事咩，名義上係主教練，實質係助教

唔講以為贏撚左

唔洗攻擊佢兩個都唔夠抽啦，下下1on1

半場冇得怪佢，始終落後要追和一定係擺大個頭，要怪不如怪班波全場都冇戰意，輸緊波都仲係行行企企

搵人貼英軍條撚樣叫人wfc港足段片去個post度，我俾班仆街冚家剷block咗

係
如果南華贏足總盃，就會以足總盃冠軍而非4弟名義參賽

出金井唔出牛榮
冠軍已經係狗志

輸左波重係到拖時間圍球證

總之落order條友就去食米田共啦

關我咩事

聯賽第二 聯賽第三 足總盃冠軍 銀牌冠軍

即係2 3 4 5有得打

有冇巴打開港超新post

老老實實唔覺

聽唔到喎佢話

見到你，染金毛扮假鬼？

林志堅今日咁fit，出乜都死啦

人無事就好了

不如加多個中場 辛祖有人支援佢既話其實唔差 你睇下本地聯賽

佢之前都成日咁換
打弱隊咪得囉
人地中前場又幾個勁已經唔work la

其實註頭三個 加埋jared 都夠
但有埋金東進 變左進攻冇人...

主場有加乘

啡毛黎

禾轉投左我朗好耐

Mk

買個後上型playmaker仲好

兩球係咁換架啦，不過估唔到一個攻勢都未做到已經又俾人撳一球

俊立係咁錫費蘭度

用jared啦

你係咪中國人？

王威信：季後賽玩埋今季取消

東方條中場垃圾到 閘又中出

Good

堅堅有冇機會踢亞冠

有名你叫妹祖

傑志個本地陣已經冇乜好補充人腳啦

註外援點都未到佢

冇 但季尾先黎上身

又變返銀牌冠軍出去亞協，後半季可以hea搞？

唔係 我香港人

希望可以搵禾果 唔駛下下都搵大佬後備入黎

今日東方入果球就係妹祖妹甩左之後比東方做到球

真早妹到咁都撚到東方
已經唔要球12碼
東方真係廢西到

簽多幾個港腳好過啦 三林亞冠出唔到

我都係

14個夠踼了

踢足90分鐘既機會都冇 要註都幾難

大部分港腳係哂東方度

做咩傑志個吉祥物今日會係球場出現

今日見到佢fake過主席再左腳射遠柱果下係有功架既，但係港超賽場真係見唔到佢特別超班

勝利14人

簽法叔啦

金奉珍臨尾插花有無片

因為佢係吉祥物

大咩佬，依家前場一係換alex一係換外援

我屌 又想搞死香港足球？

因為今日主場

東方班有心踢波既球員走人啦
屌呢隊閪波

今日傑志主場

起碼收番球霸 光頭

佢冇目標亂交俾人入波個下真係屌撚左出聲

駁唔到

真係撚狗咁撚

自己都笑

第二個亞協位隊波身負重任，踢外圍賽要阻止北泡亞軍入分組賽 以免佢地同北泡冠軍聯手夾擊港超冠軍

加埋唐文巴利式硬爆

而家咁咪好 除左精液盃 其他賽事都有d競爭性

佢地係咪唔知19年港超要打番亞協？

之後見到黃洋埋去同佢講兩句

唔知係咪叫佢收歛啲

真係撚狗咁撚，今場完全冇壓力

呢球真係笑左，不過就算兩個岩岩落場夠體能，牛榮都未別跟到

牛榮踢咗咁多場跟到邊個?

林恩許掉獎牌比球迷

唔稀罕，志不在港超

R&F富力0-3理文流浪
入場人數：100
購票人數：23

九巴元朗 0:1 南華
入場人數：1459
購票人數：1381

冠忠南區4:3 香港飛馬
入場人數：236
購票人數：81

東方龍獅 1:4 傑志
入場人數：6413
購票人數：6151

標準灝天3:3和富大埔
入場人數：230
購票人數：151

見大家窒ㄧ窒再跑，
笑到我

小學雞到

所以雙南要加油

收返d中甲超踢唔掂嗰d or 叫返前傑志青訓櫈下腳先

入場人數計埋兩邊球員教練團?

中超果堆人工幾多先得架，未完約都唔會返落黎啦

我傑下季簽曬中甲班入藉兵先得

贈票or10蚊飛個班？

班球員去食窮狗志我唔介意既

中甲好似都係得高梵同保連奴

後者傷到仆街

保連奴，我拜完山，喺沙田宜家買熱狗撞到佢

其實可以考慮羅素、李志豪

厄飯食
深圳踢波
又傷
即係香港逗幾皮人工

右閘442

唔駛踢
有人工
又近
可以長期留係香港

保連奴踢法同傑志唔夾

岩先入場先見佢攬緊女 爽撚到

Russell 接heilo班岩哂
順便打包442 鳩沖 thanks
傑志唔撚好再揾亞協專員出去柒

鳩沖算啦 521結左婚啦

仲鳩沖

港足有救
爆兩個post

最緊要個華人班底夠人用